line呢個app真係好撚垃圾

Iphone用line
相同video dl左落黎唔撚識自己dl落部電話到
一定要keep係佢自己個on9 app既keep到
更新完 連只係一個月前既影片同語音都冇得睇返同聽返
傾公事既一個月前個客講既語音已經唔撚聽得返
咁撚on9既app點解台灣人咁撚鐘意用

on9 app

save 到落電話wor

日本都多人用又點睇

剩係用黎叫人買點數卡

除左D STICKER 之外無野可取

group 投票, 約會揀日子都好正喎

電腦版個 cap 圖 function 非常好用

要即刻save落佢個on9 keep先再save電話
弱智到仆街
仲要過左一個月已經冇得save返落keep
直情開唔撚返

咪又係泡菜野

死返去用垃圾wtsapp啦 煩

紅仔ho ball

whatsapp都好撚過垃圾line
line user friendly度真係全部傾計app入面最撚廢

你講下有咩解決方法囉屌你老味
冇既就收皮

line有電腦版已經完勝,同人傾野, 隨時可以手機電腦轉換,

仲要電腦版做得好好, 我冇你講SAVE野問題, 手機SAVE野都好方便,

不過我用AN機, 唔知係咪你個蘋果垃圾

我頭先已經試左一次 直接DL落手機 無問題
你條垃圾自己柒就咪賴落LINE度
人地日本台灣用佢緊係有佢既原因同好處
係香港D傻仔先追捧WTSAPP 好似食洋腸咁 咪又係貪人鬼佬出
刪左個LINE佢啦 唔好影衰LINE

要user friendly就唔用Iphone啦
whatsapp一定要用電話號碼, 無得唔比人search同加, 圖會壓縮
但whatsapp無得唔用..

我IPHONE 頭先試左 無問題 係條垃圾自己柒

iOS同An個Line都有用
iOS唔知咩事間唔中會自動幫我登出
An就無咩大問題，係慢少少

WHATSAPP除咗多人用之後諗唔到有咩好處

Whstapp近呢一年斷過幾多次線
LINE就未斷過

乜撚野要save 落keep呀
一撳完下載就直落電話

line 成個app既optimization做得好差

係flagship機用都可以有入門機既feel

d ui設計又係好有問題

唯一可以就係個community整左好多sticker

利申:已刪

條片唔知係一更新完定過左一個月之後就unable to open啦
你係咪用ios呀?有撚dl呢個option咩
得keep咋

成日有種好lag 既感覺 啲方格又無設計
用落成個支那we7咁

你不如cap 黎睇下你撳左邊個制

你呢刻就收到既下載咪得
而家講撚緊過左一個月想睇返之前既就unable to open
開都開唔到,dl條毛咩
一路都講緊係過左一段時間已經開唔返
係到講咩而家個d仲dl到

一禁返以前耐d既影片就呢句垃圾出黎
連右下角個dl制都唔會俾你禁到
咁都唔夠垃圾咩

直情係
sticker對我黎講又係冇撚用既
仲有成個server又係on9既
好似d位唔撚夠用咁
過一段時間就唔俾你留低野

你連open 都unable to open 點save 落keep 呢?
你本身係講緊open 到果d 要save 落keep 先再save 落電話到wor

WhatsApp 輸畀 LINE 嘅地方就係即使有得 hide last seen，但仍有 'online' status

我咪講緊而家我無論keep同save都做唔撚到囉
大佬得一個月前既野,而家已經可以開唔撚返又save唔到又keep唔到
冇撚野呀
whatsapp都唔會咁on9啦

仲有電腦版 whatsapp 手機都要上住網先用到真係 on9 無極限

同 你個野壞左呀 個條阿嬋有咩分別

如非必要都唔會用line

點解台灣省同日本咁hit

大家望下Line Corp 既股價
如果你覺得Line 係垃圾會遲早收皮
不妨考慮沽空3938 JT

Line既優點應該係休閒 / 群組方便
例如你開遊戲群係唔需要用電話號碼app
同埋電腦版係方便過wtsapp好多
wtsapp就一定要比人知你電話先加到
不過save唔得耐野的確係缺點
telegram都做到一定功能

各有優點缺點啦
想用咪用
利申兩樣都有用

line 好用好多又投票又記事簿
仲可以畫鬼腳

要用翻既圖咪save撚左佢先

同女朋友 同 fd 都係用line. 正係sticker已完勝

save唔得耐野呢樣真係勁撚on9
個server會唔會咁廢
一個月前既野已經唔撚得dl返

大佬撚知一個月前既野可以咁撚快睇唔返咩
廢撚到咁既APP真係大開眼界

成個月時間比你 save 都話快
想耐咪用番WhatsApp囉，n 年前d 過時過節拜年 圖仲自動積住係度浪費空間岩晒你

嘩成個月咁撚多呀 真係好撚多謝喎
身為一隻傾計通訊app
一個月前既影片同相紀錄就已經冇得留低咁撚反智都有打手
你食開屎同鐘意食屎都唔撚好理所當然咁同人講呀
乜原來你條on9唔識set whatsapp唔自動save相??
line有冇得揀我睇一次唔洗禁制就save到?有撚咩

Android WhatsApp 點睇完唔自動 save 呀教吓我啦
唔岩你心水就話無撚用，咁我夠話睇一睇就自動 當我要張相auto save 好反智？

仲有你條柒頭皮唔撚識save落手機就話人迫你save 去keep , 自已柒仲係度嘈

成個POST第一句已經講撚明Iphone用line
仲可以成個柒頭咁突個鳩頭出黎俾人笑柒你

講得用IPHONE既,緊係咩都用IPHONE講啦柒頭
死AN狗好意思入黎講

有冇反過黎諗下點解香港hit唔起？

咁你講 line 同你講番 line
唔識save 相鬧人迫你save 去keep 呢點咁柒唔見你回應

LINE幾時先肯加Google Drive Backup 而家個backup有點廢

LINE攻港嗰期 好似撞正爆點數卡騙案？

自己唔識SAVE就屌人個app垃圾係咩玩法

追下POST啦傻鳩
講緊收既片同相一個月後就全部唔可以睇/KEEP/DL
你呢D傻鳩真係最撚柒
柒完一樣又一樣

PS.前一個月你KEEP左既先可以DL
唔撚KEEP既就DL唔到
明未呀懵撚AN狗

line同wechat兩個apps都係慢過龜

做過日資都知日本人大把戇鳩嘢
日本人用=最好？

連登個個交換contact都用telegram唔用line
明明line喺香港開頭係多人用啲

回緊你呢度囉柒頭皮，自已柒唔識屌人垃圾

所以咪叫你條柒頊追POST先咁撚多嗲囉
POST又唔撚追,講緊咩OS又唔撚知
仲未覺得自己好撚柒呀?
潛啦懵撚

戇鳩人用戇鳩嘢

都仲未講你條柒頭講咩有一個月俾你SAVE呢D ON9觀點
我就未撚見到telegram同whatsapp會好似line咁撚柒咁要個user一個月之後就唔俾再睇返
咩年代呀你老味
咁都仲有得幫line兜,你仲柒撚過line呀賤種狗

潛你老母咩，唔識就學啦柒頭，師拉用smartphone都叻撚過你

學你老味咩
你破解到過左一個月後可以dl返line d片咪跟鳩你學囉
你做唔做撚到呀 做唔到就收撚皮啦死傻鳩

而家話你可以save你又唔save (唔係講 save 去keep 呀曚鳩)
無得睇番果個係你又唔係我，你咪個個月睇唔番上個月野上黎開Post屌囉

樓主你唔提都爭d唔記得個app

明知係屎又照食咪你呢D食屎狗囉
講得出咩有一個月俾你SAVE呢D狗屎垃圾照覺得冇問題
又唔撚識破解扮到自己幾識用SMARTPHONE
淨係識係到幫LINE含撚
你放心啦,我又冇叫你幫手
你咩都唔撚知,連講緊咩OS都唔知
叫你諗破解唔通真係望你做到咩食屎狗
繼續覺得食屎冇問題囉 LINE我已經冇再用
不過你條傻鳩我就有排有得笑

屌人地line自己又用緊最垃圾既whatsapp
雖然好多時都係迫住用